白衫popo有嘢同大家講

雖然過咗1/10， 不過佢講得好岩， 好典型的中國戰略， 出其不意， 製造理想結果， 祝你平安